524反國歌法大遊行

【5.24反惡歌法大遊行】
日期 : 5月24日 (日)
時間 : 13:00 起步
地點 : 銅鑼灣sogo至遮打花園
*不打算申請不反 , 切勿帶任何違法物品
公海 :
Source :

冇人推就我推

推

推
順便幫襯黃店

Push

524 反惡歌法大遊行

TVB離曬譜：K3至小三今年不復課 投訴師入

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

唔去支持連登都無埋

push

推！大佬而家連頭條都禁埋係咪仲坐係屋企啊

唔肯罷工就算撚數啦

推
另外 527 罷工救港！

去銅鑼灣食黃店

我推

抖夠啦

盡做

524 反惡歌法大遊行攻略

為降低活動難度及風險，將會改為流水式遊行，沿軒尼詩道往來銅鑼灣東角道及灣仔修頓球場。

集合時間: 5月24日 13:00pm
集合地點A: 銅鑼灣東角道Sogo外
集合地點B: 灣仔修頓球場

預計黑警部署:
1) 在集合地點AB不停進行搜身防止人群聚集
2) 在上圖路線以及內街每個十字路口部署2隊防暴狗
3) 三部水炮車會分別部署在: 政總，狗總及北角狗屋
4) 有機會在AB兩點中間切開遊行路線

解決方案:
1) 全民和理非，不帶任何危險物品
2) Be Water; 離離合合，合合離離; 聚有時，散有時。
3) 人數壓勝，人多就安全
4) 唔好羊群心態見到狗就跑，跟大隊唔好落單。

香城Online

冇人推？

Ｔｕｉ

Ｐｕｓｈ

pish

有無人